【最強閨蜜】蔡思貝獲楊秀惠贈送CHANEL手袋：我可以用一世！

最近一眾TVB女星真的「寵閨蜜」寵出一個新境界，繼早前蔡思貝和朱千雪情人節送花畀單身姊妹湯洛雯之後，原來楊秀惠在思貝生日當日送了一個CHANEL包包畀佢，這個秒殺男朋友的舉動，真係太令人羨慕！

思貝和秀惠結緣於劇集《大帥哥》，在劇中二人分別飾演的沅婉和艾妞算是情敵，但在現實中，二人卻是感情要好的閨蜜。日前在IG上載一條拆禮物短片，片中她一邊拆禮物，一邊笑得甜滋滋地說：「我都話我成日畀人包㗎啦，咪就係楊秀惠呢啲富婆包起我囉。」打開包裝，原來是一個CHANEL經典款手袋，思貝攬住個袋撒嬌說：「我可以用一世，就好似我哋嘅友誼咁，可以一世！哈哈」

這是CHANEL BOY系列菱格紋荔枝皮經典款手袋，價值約二萬，楊秀惠認真大手筆！她早前被拍到獨自到名店買袋，當大家以為她買袋獎勵自己之時，原來她是買來送給閨蜜，思貝在IG留言說：「有你在我生命裏做我的朋友已經是一個最大的獎勵」。真心想問一句，Vivien，還欠閨蜜嗎？

楊秀惠

乜撚叫閨你老蜜

愈剪愈短 成個癌症康復者咁
不如直接剃光佢啦

點解佢霉到咁都可以咁有錢?本身屋企有錢?

楊秀惠入行14年演技終得讚賞 現實是商界女強人年賺過千萬

楊秀惠是馬來西亞人，自2004年參與《國際華裔小姐》，雖然五強不入，但依然被羅致加入TVB。

除了演藝生涯，楊秀惠也是個精明能幹的女人。她於2013年豪花過百萬開設「楊秀惠美妝店」，一嚐做老闆娘的滋味。

而不消五年，美妝店的業務已擴展至新加坡、馬來西亞、澳門及海外地區，日前更在香港開設第五間分店，生意長做長有。

據知楊秀惠每年賺過千萬，一心一意打造亞洲美容王國，穩打穩紮。所以楊秀惠並不是得個樣，做生意很有自己一套。

佢邊敢留長頭髮
一留長同達哥撞哂樣

呢d咪醒，襯後生有名氣搞生意
搵partner又好搵供應商又好，搵客都好
全部有著數，有名氣效應

楊秀惠明明以前唔整果陣係好正
記得佢同子華拍果套奸人堅好靚
依家做乜鬼

其實依家都唔係好差姐老啦
至少我覺得佢正過蔡思達
奸人堅個陣好多高登仔話佢係香港堀北真希